Payme收錢上限到底點樣計？

收錢上限每日限額係2000定5000?

佢呢句經轉數快的交易將同樣限入付款及收款限額計算

但我淨係見到增值5000, 轉帳去銀行5000, 經信用卡增值就2000

咁收人錢呢？5000?